張曉明：為林鄭拉票全屬謠言

張曉明：為林鄭拉票全屬謠言

【Now新聞台】中聯辦主任張曉明被問到有否為林鄭月娥拉票，他說全是謠言。

支那是世界上最自由

有害氣體對身體無害

反讀

用完即棄

升唔到職發惡啦

中共雙頭蛇
點都係佢嘅人
一個黑面 一個白面

肯定落左order唔俾再明撐 要扮公平公正

擺明要孽留入唔到閘

屌~ 入撚晒閘先黎澄清

之前唔撚知, 唔撚識出黎講架

而家至講, 扯貓尾

分明唔撚比孽留選啦

而家出黎貓哭老鼠

太陽照常升起

成班港豬幫中共捧曾俊華係小圈子選舉高民望當選

中國人唔講大話

有毒氣體對人體無害

中國人係講慌話

咦喂 依幾日轉哂向的 579票班人咪

佢地應該睇黎緊個公民投票/民意調查,全部撞哂車

中國人是説慌話[size=4]兒/size=4]